20頭差唔多千度近視...

20歲頭已經千度近視 200幾度散光
好驚自己第時會盲 有無視光巴打講下係咪點護眼
仲有係得救 唔想盲呀呀呀

不如你講下點用到咁殘
不過通常同遺傳有關

我兩隻都各七百幾

做lasik

老豆老母都無近視 但我兩個呀哥都成千度
小學已經300幾度然後每年差唔多深100+
18歲後慢番， <50/1年

無得護，得閒去睇下眼底，可能會有發現

但聽講近視係拉長眼球做成
對眼既健康破壞係不可逆轉

咪姐係近視
你真係驚嘅話就睇眼科啦屌
上連登搵神醫

我都同巴打情況差唔多，打算遲啲睇眼科可能有眼疾而不自知，唉諗起就驚

深近視會易啲有青光眼，白內障，視網膜脫落。
戴岩度數眼鏡可減慢近視加深。

中學嗰陣有擔心過
之後傾開原來有幾個同學都係
但冇一個人擔心呢樣嘢
之後我都唔理咁多
平常人都冇乜人擔心
可能係我媽小題大做搞到我都緊張埋
暫時呢幾年冇深過就由佢

利申，我應該係遺傳嘅，全家人都戴眼鏡，三代人範圍好似得嫲嫲同外面結婚入嚟嘅係唔戴眼鏡

我都係